【奪命車禍】休班交警2月炒車放緊工傷 今日揸車涉撞死鐵騎士

【奪命車禍】休班交警2月炒車放緊工傷 今日揸車涉撞死鐵騎士
即時突發 2018-04-03 16:14:20 HKT

【21:20】涉事私家車司機姓唐，駐守新界南總區交通部，他早前執勤期間發生交通意外受傷，現時正放工傷假期
【19:50】涉事私家車司機為休班警
【17:35】涉事私家車擋風玻璃貼上PSRC(警察遊樂會)的泊車證，惟記者到場後，發現該泊車證被人取走。
【17:20】新增現場相片
【16:55】鐵騎士送院後不治

大埔公路沙田嶺段發生交通意外，下午4時許，據報一部私家車與電單車於上址對開相撞，鐵騎士重創倒地，私家車司機亦同告受傷。救護員接報到場，將兩名傷者送往沙田威爾斯醫院搶救，鐵騎士抵院後證實不治。受事件影響，現場交通嚴重擠塞。

據現場消息稱，私家車沿大埔公路往沙田方向行駛，至shell油站對開時，懷疑失控越過對面行車線，往九龍方向電單車閃避不及撞向私家車，鐵騎士連人帶車飛向路邊鐵柱，倒地重創。而涉事私家車則繼續衝前，撞向路邊防撞欄再反彈回路面。

警方正調查意外原因，現場遺下血迹及鐵騎士頭盔。據悉，涉事私家車擋風玻璃貼上PSRC(警察遊樂會)的泊車證，惟記者到場後，發現該泊車證被人取走。

據悉，涉事私家車司機姓唐，人稱阿偉，駐守新界南總區交通部。阿偉於今年2月時執勤期間發生交通意外受傷，現時仍在放工傷假期。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

真係搞笑
交通警收工車死人

休班係做相反野
一時黑一時白
佢玩哂

真係令人捉摸唔透